「有過膠」都可以係一個証據，其實反映有部人係無乜腦

點証明係譚仔自己貼呀？？

過埋膠喎

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌傳送門﹕

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

仲有公開cctv
如果公開>
點証明唔係員工
出埋樣>
點証明唔係你員工
拉埋/起底>
點証明唔係你敢做唔敢認?

哇屌借刀真簡單

有d重要文宣我都會偷公司資源過膠去貼牆tim
唔該自己思考下 對資訊負下責任 唔好人講就信

放cctv出黎咪得囉
兩邊都咁撚多廢話

班人細個有無影過貼紙相